梅窩入將軍澳最快要點入

你去港島西算啦

去港島西啦 我同朋友都去港西